有冇人識越南文

呢個越南人打過黎12次 發埋短訊 有冇全能嘅連登仔睇得明佢做乜野

推一推

你很漂亮 利申 google translate

不漏度拉